有預感，如果拜登真係當選，香港人會死得好慘...好慘

先唔講佢上台之後點樣親共

蘋果玩作新聞抹黑咁大鑊，拜登肯定記仇

小弟拜託大家，唔該呢兩日大家多d 幫侵侵拉票，生死酋關

拜登贏撚硬

香港人係時候面對現實

中共真係成為最大贏家

美國左膠最想香港人滅亡
左膠一定要求拜登取消所有制裁

呢啲相無乜point

話連登仔冇point ，你仆街了

唔驚
Gphone何cc呢啲同民主黨好friend

淨係重新加入who都夠死

求下麵神幫我地燈重好

咪撚煩啦

推。求下大家

咁樓主仲唔以死相搏？

死之前拉多隻黑狗

Trump根本就唔會俾自己輸

所以最高法院好重要
球證旁證都係我既人
上次喬治布殊都係佢

大家一齊嚟燈尻拜登

邊個當選都死

Trump 當選, 香港經濟會死得快好多
Biden 當選, 香港自由會死得快好多

有能力/意願就移民
無就做順民, 乜都唔好講、唔好諗, 保護自己&家人都好重要

你覺得真係有用？

唔會輸, 加速係好事
美國到時支持習稱帝, 全球稱臣

咁侵侵當選 支那係咪又會死得好慘 好撚慘

絕對係

蘋果左膠黎 反trump喎
你訓撚醒未

我覺得侵都會贏
拜登疫情下仲打immigrants牌
本土美國人自己都失業 仲點會想人同佢搶飯碗
我覺得呢個水深火熱時間 人民一定會更加想本地優先